想知點解肺炎話會有治癒個案?

到底係咪有解藥?

SARS個玩法好似係用自己免疫系統打自己，所以有機會係患者係免疫系統打死自己之前打死左病毒(?

國際戰線：求國際封鎖香港

死唔去咪即係治癒囉

死唔去
但個肺都係花撚哂

咁唔係應該仲係確診咩

個肺都已經花哂

咩叫花晒？
對日後生活有咩影響？

自行產生抗體好番

初期就確診左，未惡化之前靠免疫系統打死病毒咪治癒囉

靠自身抵抗力自行康復
沙士都係 康復唔到就係死

以後行快D,想追巴士你都無氣

抵抗力, 頂得住咪唔死, 但一定力後遺症

On9

靠自己免疫好番，咁都計治癒
講到好似醫好咁

黑警輪迴🙏

有啲人本身就係會自己好架啦
sars都係咁架 甚至有啲人係唔會病發
連自己中過好返唔知

應該少左3/4個零

咪包咗喺確診裏面

咁葛咸城都有好多蝙蝠俠目擊個案

我覺得呢點真係好恐怖啲病徵咁唔明顯